有無人去完台灣後真係會keep起所有發票等開獎?

我尋日上網去check,係機場買電話卡個張中左個六獎

想問下係咪遊客都可以去攞獎? 係ge我讓俾個朋友等佢多二百蚊台幣

pish

咁得閒

獎金高就要有台灣身份證
獎金低任何人攞住張野都可以攞

利申：之前係台灣問過人

就係尋日醒起未對先走去對

駛唔駛好似係機場買電話卡咁show入台證?